已all in 1137 HKTV (18)

慘叫區

再見$2.8

$6樓上班散戶 真係輸到飛起

3月底出業績，睇下下半年條數，計算營業額vs支出成本，就大約知道盤生意有無機會賺錢

1137癲佬還好嗎

落返3蚊俾我入啦

呢隻野唔識逆市升仲有乜持有價值
要玩,等股災完左先玩啦,
長坐個班咩心態

恩，今次熊市 真係超出我預計...美國佬都炒哂粉...當然香港都GG左

擺左感情落去

繼續LM
上星期4.9放曬，身心舒暢

同股有感情ON9過叫雞沉船

落返$3.7 就考慮下

新Post lm

4.75成手蟹

黎緊出業績實跌到仆街
比上年蝕更多 信不信由你

4.75

由6.5溝到落5.5

蝕錢就要跌？

屌個名咁似既

靚位

假的

@老皮，如果Tesla 跌到$3xx, 你重會買1137？

蝕錢唔一定跌 但比上年蝕多左就

冇參考價值？

咩都唔買啦
美股跌停板啦
cash is king

股災。業績幾好都無用
大家留錢等特價啦

識你真心正，好撚清醒呀你，搞到成個連登高質返哂

你都好撚正

大家咁話啦。真心既顛佬巴

我希望見到癲佬贏既個日

祝顛巴身體健康

佢整到口罩都未必上得翻6

我都係，我有啲覺得自已睇緊亞信的故事。

只怪我當初唔夠堅持

原來我當年手持兩個幾既貨

唔洗唔開心，4月前會變返兩個幾

老trump 死左，個幾都會見到

改名叫loser鳩叫區

好彩一股都未有

全巴 （極上本post 1st 大戶）300萬股

一黎就3.8

我都有啦

有我留名
btw, 咩事之後訓左兩年?

呢劑真係
下星期一見2不是夢

買左其他垃圾蟹左就長眠左

最近有咩好買? 黃金又跌返哂
股災唔係利好黃金咩？
咩位入黃金好

跌得太快d孖展斬哂倉要賣黃金黎填數 好似係

有機會架。我見到大戶走緊

有冇手足係諗住佢跌幾多都照擺

低處未算低

十八年後見

真心定假膠?
我依家望住個價
走又心痛
唔走又怕

價值投資，每月出量糧溝

唔掂蝕住幾皮都係走先

望到恆指跌成差不多兩千點
遲下再入過貨算
跌到一兩蚊果時

2蚊以下先叫價值投資
4蚊叫假值投機。輸死你呀

2蚊見

幾年前股災都會有大反彈

老千股都賭？

Molamola

已all in HKGG

我4.2買。4.13止蝕左。今日睇返，俾少少錢做保險好值得
識止蝕先至係炒股
唔好同股票拍拖

老皮神

上星期4.9唔記得走，而家仆街了
P.s. 均價5蚊

淡定

秘密武器口罩機仲未出場

一路諗住佢企得硬個四
冇左幾皮

我4.9 入前幾日4.7放

Btw,改得post名做1137苦主區

唔記得定唔捨得

買7500好過

現價

之前教我炒股票個邊去晒邊?
想問下幾時入得

心急人上

1137癲佬無事嗎?

你老母以為我會驚咩？

加油

準備收復失地，梳

下星期一等見2先篤番果廿手入去算

上返4.2先講啦

下星期上返去啦

今日溝咗未?

巴打幾錢止蝕？

含𠹌了
致富登入唔到

做乜鳩

連老皮都唔睇好

真心膠...

出2020年上半年業績會 上返5蚊

輕鬆反彈

光頭巴

無啦啦全市反彈

大奇蹟日定引牛

都話左幾年前股災都有大反彈日
所以你幾錢放左

溝完彈返30格

轉燈了

40格

唔止賺?

50手得5手係賺

美國出手

好過無啦。4.2阻力黎

致富登入唔到啊大佬

係喎屌

今朝已經係咁
聽天由命
下星期大奇跡日

Aastock 睇價都hang

賬面今朝負4萬變依家負2萬
應否止蝕

命運是對手，永不⋯⋯低頭

set止融盤
繼續升就較高個價
咁得唔得

起碼減一半觀望

升返再向上溝。總好過面對大熊市風險

Lego迷唔係講笑

屋企細，玩開nanoblock

光頭巴今朝止蝕無事嗎？

屌你老母

震走晒你班無信念既人
下星期開車了

差d先入到⋯⋯⋯

定左3.7

介意果幾格仔，就錯失幾十格

癲佬無限金錢，幾時都有貨入

今次真係無喇，下次再溝要等出糧

香港電視網絡有限公司(「本公司」)董事會(「董事會」)謹此宣佈本公司將於二零二零 年三月二十六日(星期四)舉行董事會會議，藉以(其中包括)批准本公司及其附屬公 司截至二零一九年十二月三十一日止年度的全年業績及其發佈，以及考慮建議派發末期 股息(如有)。

單號21693
20:41分

美股好似止唔到咳。

逃生門仲有兩個星期

咁少
今日友和開始做感謝祭。平過hktv好多
dyson 冷暖清新機平hktv感謝祭成600幾蚊

星期一又跌返哂

兩邊都清舊貨。垃圾

仲有幾多千點可以跌

美國主動救市

均價4.88想死

經過痴撚線既5日, 埋單跌-11.465%

垃圾股

落上大撚把均價5、6蚊都未出聲

今次應該重會有排搞，歐洲 個案數據已經上到咁高，好快全歐洲都變哂武漢...我估班西方醫生 真係會搞唔掂....

係個人衛生問題
歐美啲人去廁所唔洗手

呢家 d oto店成個貨倉咁

（7.4有貨

如果世界末日反而唔驚

買咁少係咪唔信wiki

你借錢畀我咪可以買多d

🙂你放心呀，好快會有通貨膨脹，強積金帳戶 輸爆 等緊你地...

世界末日反而唔洗怕，慢性變窮撚 先最可怕😷

依家1137變左跟大市，仲有冇追嘅價值

26出業績
仲唔走有排你坐

幾時都有

出業績咪爆升囉

有邊次出業績係爆升

今次

今次
個維基，信顛佬！

*信維基

信不信由你

g持

次之業績後都係跌

頂，信左先啦，錯左再搵個人黎插，一係插老皮，一係插顛佬，一係插維基

插你

之前次次出業績就插一兩日然後升一升 當初以為出業績會升結果蝕得深刻

上星期五我話起碼減一半，避風險
然後星期日就出事了

皮神，我認輸啦，你插我啦，插完我再插顛佬

唔影響1137囉

係，5蚊先再考慮

逆市

買一手陪你玩下

今次唔敢入了

止完升返50格布咩感想

跌唔敢入
升唔敢入

跌番落去啦屌你老味
又升成毫

慢慢等1,2蚊啦

睇黎可以炒一轉業績

gogogo

幾時變左最佳避險股？

依家入? 定回返先

笑能死
回返咪又係唔敢入

即日4.2-4.3自己決定

qe水多。搵題材炒

升到停唔到
星期5開市我都負幾萬
溝完依家蝕緊幾千

升到冇brake

4.4喇

總之唔穿4.2就入

呢隻股好神奇

機會係留畀有信念既人

股王

又落番去

之前輸幾百走左 e家個市好恐怖 唔敢入

輸幾百

輸都痴撚咗

到同都都唔識分
你就痴撚左

好想跟癲佬玩落去 但無勇氣

4.3 應該都穩陣？

你入返幾手咪知

其實點解咁多人買呢隻垃圾

定期有高潮

點解你咁垃圾

訓陣先，一陣繼續攻頂

上返5蚊即走

上返7.3即走

跟唔切，side bet 1373 算。

1137癲佬

輸輸下就慣

溝囉

始終要跟大市跌

唔緊要，仲係綠色
好過由頭跌到尾

點解既

molamola

= ="

今日4:30就知應該搵邊個黎插...

插乜野

你地兩個格劍

老皮走左未

未。睇埋聽日

今次應該插老皮，一朝早又係到玩彈入彈出

4.1入

今朝大市跌500少諗住無事，點知下午1000點
守得住4.2已經好叻仔

我都諗緊跌得多左但守得住，心郁郁想入

4.18 入了

賭聽日大市升跌而已

同買大細冇分別。

= =

跟老皮

轉色了

唔好嘈= =

含𠹌了呢鑊(;´༎ຶД༎ຶ`)

收市轉綠色 靜小小 睇耶蘇

隨便set4.1入左

少少波幅嘈生哂
買定離手賭大細

All in jor big

畀你托番上嚟，勁

總算22xxx 買咗D貨，對得住自己。

輕鬆

十字星收市
聽日波幅大囉

呢隻股睇圖唔準🙈😫

我都覺。睇連登指數仲準

啱啱買咗野, 單號係87xx

molamola 咁少單

挽能源

唔驚，做一單蝕一單
少左單即係蝕少左
爆升

好難相信得咁少，今晚如果有人買請報下。

因為前排$800先送貨嚇怕左大家
而家調返正常好多人都唔知（包括我）

我要轉行了

睇完，好似真係幾掂，越做越好

價值投資十年後10倍

萬中一點綠 Allin

Cap返張圖先啦

停板

咁大既熊市，重炒咩1137呀大佬，點炒得起呀？

逆市神股你識條春

我信你！

我記得上次美股大跌都係升

喔⋯執平貨開始⋯睇下大家既眼光喇😎

出業績個日唔好後悔

後悔當初點解唔買多d

恆生穿120蚊可以吸D

岩岩買左野
尾數6千幾

依家買家野送去020
第日就到。會否太快

以前一向係咁
只可以講，訂單量去返一月水平

只可以講，執貨機太強大

大奇蹟日?

yes ar ching

留名大奇蹟日

O2o 送貨時間是否間間不同？

開市入少少

？

開車了，入左未

琴日入左

1手黨

半倉

少少地三手4.4走

又欺騙我地

星期三/四有d野會宣布，唔好問我咩黎

唔通一直一手咩 上返4.2我開始入返

炒完

唔係轉燈呀

咩黎？

已轉

gg

又溝

我都feel到
唔係無理由唔跟大市跌

ok all in

冇錢溝了

今日破4

賣左D蟹貨咪有錢溝囉

呢句真，孤注一擲，d蟹蝕左既喺wiki度賺返晒返來

已all in我同你死過

利申 5手

就泥穿4, 典算。巧驚

宜家沽落去 成本真係好細...放好消息都升唔到好多，散戶/韮菜 邊有咁多熱錢

@老皮：你老味 圖呢？

又一片紅

因為你入左q

穿4

鑽石能量底冇事

咁你有無圖

molamola。琴日又引散戶入場

好想溝但無錢

set3.9點睇

要挑戰52週低2.7

我

3.5-4蚊大戶貨未放曬，要等多排🙂

我吾挽喇，痴線架(;´༎ຶД༎ຶ`)

咁快唔玩 我仲諗住破4入返

今朝咪破左，入左未牙

你一話唔玩就升番了

止蝕出聲

雙十字星

你靜靜地啦大戶mon住依度睇住你黎撚

但係係落緊的雙十字星

綠燈

靜到有啲驚

今日冇特價既

4蚊仲唔夠特

咪係

3.6 嘛。

牛奶？

經天然智能分析，3.6啱㗎喇。

3.7都受

4.0

無睇幾秒4.2

勁假時段黎。你開幾錢都得，無成交

Ok,開3蚊拋疾d撚屌先

勁假
下次開個0先

然後取消唔到。成交

如果我開3蚊買，會唔會有交易？

set 0蚊買丫嘛

好啦我7左
真係開波喇

射唔出...

準備又轉燈?

又升

吹牙

算唔算大戶散, 散仔接
btw4.3了

你地睇幾錢放?

3.75

放左了...執左餐晏仔

散仔接？

有大戶入左場, 張圖已經唔同左喇

大戶

成交不多。

用嚟去hktvmall買嘢丫嘛。

唔好走數OK?

你地諗住坐埋聽日冇料到就走?

又口罩？

第2波爆發有口罩係好的
但由頭到尾都唔覺係咩好消息

唔通有口罩立即將條數變正數咩

今日好靜

癲佬快啲出嚟打打氣

叫做有啲新聞炒作下囉

又比個機會大戶撚狗

投資wiki是長線的

我冇野講

連續十字星>陰升>等大蹟日再出個好消息>爆升

輕鬆，謝謝大家

跟

我聽唔明，但照跟！

癲佬唱好，想入都唔敢入

老皮唱好可以考慮

4.11 入
係人生第一隻買既股票

第一隻就賺錢

睇路
1137好易炒
車

所以買左一手

4蚊啦屌

今朝9set 3.8
唔通真係買到？

無錢溝
哭𠹌左
(;´༎ຶД༎ຶ`)

屌.美股又出事

傻仔，我依家先開始溝 大把cash

又話升先溝跌唔溝

因為有貨

癲佬而家輸緊幾多?

一日未放都未算輸(;´༎ຶД༎ຶ`)

來吧

張圖好差

3.9

癲佬講得冇錯，升唔敢入，跌我都係唔敢入

仲溝唔溝

可以開始考慮

小注怡情好啦
每跌兩毫溝少少

老皮，圖呢 你老味，半倉無圖又係到spin

俾圖有魚強食?

你最快幾時長沙灣 收樓？

你永遠講「老皮圖呢」下一句一定係「你老味」

咁你張半瘡圖呢

2.8 向前出發！

我返嚟啦
穿4
明天開分注買貨先

岩岩收左
準備搞裝修
多謝維基幫我上車

恭喜🎉

信自己眼光喇！

恭喜～

個消息係流動自取車？

係。又要爆升了

唔撚係掛

個消息比想像中普通

流動自取車 一個月前已經有 應該唔係?

Wiki 同成哥合作

【#安心陪住你：HKTVmall 限定抗疫優惠】

屈臣氏深知你心，知道抗疫期間嘅你最想安在家中，就可以用優惠折扣，飲到最清純嘅食水。屈臣氏為你行多步，與你一同抗疫！即日起到3月27日, HKTVmall 屈臣氏蒸餾水旗艦店全店 #低至85折 起，為你送上安心滿意。仲等咩？快啲入去訂水，等水自動送上門！

記得要即刻入去👉🏻:

#與你共渡時艱 #限定優惠 #屈臣氏蒸餾水 #WatsonsWater

Wiki 2020年開始瘋狂合作
又億世家，又佐丹奴，而家又到誠哥

好似有左成半年幾
得幾個地方有
依家應該係買多左車，順便俾人當o2o自取囉
唔洗俾租金,又多單的話都ok 。應該有賺

請兩個員工吹兩吹 由1.7吹到6蚊😎
基哥真係生意奇材

你都係炒股奇才

外籍漢疑將沾口水手指抹扶手 港鐵強烈譴責並報警

唉屌發夢有人同我講佢地內部出錯，搞到消息要延長一個禮拜

一星期後跌左落3啦

55

1號跌到仆街，之前$63掃左兩手

走牙，又挽高開低收(;´༎ຶД༎ຶ`)

走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

3先溝啦

冇事嘅，輸緊幾日人工啫嚇我唔到嘅

我幾個月啊(;´༎ຶД༎ຶ`)

過眼雲煙黎啫

跌返落去啦

咁早特價⋯

1137 已經好叻。

3個幾 好抵玩

3蚊見

3.6先溝lu

係咁先，上返5蚊叫我

大市咁樣你地都接刀
西利

$3即溝

有無大戶俾個適合入市價位黎？☺️

不問價啦

賭海無涯啊

本多終勝

又冇3.7份😔

誠哥幫佢養住team運輸，真係好好人。

Hktv條車隊忙到唔夠人喎

係咩，又話D車多咗出嚟？

夜晚都見到佢哋送貨
依家個個唔敢出街，照計佢哋生意會多咗

wiki 反彈力驚人
不愧我今朝賣埋底褲溝
今個月要挨麵包了

疫情愈來愈勁，揸到再下一個業績出來

實會有嘅，不過唔知上唔上得番7

7?吾𠹌系掛？
有無甘小牙

究竟你有幾多手

7.3

無法可收息的一對手

準備又轉燈

你4.8咁重貨，溝條撚都拉唔落啦

巴打借d錢黎ok?

平均價幾多?

3.8入左 希望可以拎啲曙光

Wiki 唔會令人失望
(;´༎ຶД༎ຶ`)

成班立及齋睇唔買(;´༎ຶД༎ຶ`)

不知不覺穿左4

我條底褲都穿埋
(;´༎ຶД༎ຶ`)

下星期幾公佈業績?

今朝Set左3.68入唔到

聽朝試下3.98

企得好硬...

雙底

希望係啦，不過我都唔入住，想轉去買Tesla 😀

其實我一早比晒提示你地
係都唔信 係都要駁嘴
無計

癲佬原來仲溝緊 我知錯了

乜價入？

皇者再臨！

我想140樓下入

如果Tesla 跌到100-150，Tesla 當然係好好投資，1137係莊家股 但唔會升幾倍羅...

指咩示，日鳩日唱淡

玄神，其實宜家好多公司都好低價位...當然我會再等多兩個月，等經濟進一步惡化，失業破產，恐慌性掉貨先再收啦

到價了

放晒未

到時你都拋售埋一份

唔知光頭巴今朝有無把握機會上返車呢

$4 入左

咪燈啊你

原本HKTVmall D貨今日到，依家又話要遲。

用家問題(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

車隧爆曬，定唔夠人手？

我哋係股東嚟架，一定要幫佢諗諗

太多訂單

呢句真

大佬，自問自答嘅？

究竟呢個post有幾多係癲佬嘅分身

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

咁事實係咪跌？

玄神 ，煤氣開始洗倉了...今次可能去返$2.8...x 9億股...

玄神，你係基金佬，定係散戶？

煤氣 dont touch

當顛佬 實力差少少既散戶都出貨，就係熊三開始，慢長跌幅

仲以為今日會坐火箭

升空啦

禾陳日賣埋底褲溝貨系值得既(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

唔係話要走咩?

4.16阻力好大

走去溝貨(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

恆指今個月跌左咁成4000點。我覺得夠哂數
依家頂多橫行

畀d耐性，先開市左一陣
下年睇返就知道無買錯

4.15走左

set返3.8入先

on9

3.8打左兩支針補底
唔係咁易俾你買多次

買唔到咪等升溝囉
高少少入果D都未見家鄉

兩次3.7x都有溝

啱啱番到家鄉斬咗一半先驚驚地

仆街，斬完即刻坐火箭升空

恐懼吧！

4.18 清曬。1137空倉。

火箭又墮落了

大對决！

我屬於最細果格
感覺似蝌蚪

蝌蚪會變青蛙，青蛙可能變王子。

樓上up mud 9

點解要清哂？

個個好似你咁2蚊揸到7蚊都唔放咩

走牙，準備轉燈(;´༎ຶД༎ຶ`)

個市似無特別原因反彈，1137又冇好消息，見有機走而已。 希望見低D再入過。

Molamola(;´༎ຶД༎ຶ`)

彭巴 感謝分享😀，又一個清醒人

⭐️你岩⭐️

低過4又特價時段

智能櫃即將登場

又爆升

😤😤😤

呢個掂喎，放便好多

連登仔屌足5年終於成功爭取

用順豐?

我都想知，自家定合作。

我估係

原來消息就係呢個
btw,自家定順豐?

outsource出去但好似唔係順豐 唔記得邊間

順豐之外仲有第二間有智能櫃咩？

郵政都有

果日係荔枝角見過4PX都有

仲有至少兩間唔記得名
但少順豐好多

邊到有講智能櫃登場

老皮講

唔見有新聞嘅

hktvmall home page

呢幅圖，似自家

今日落到3.8就入

係4徘徊

尋日唔能入？

陰升喎再唔入就開車了

買野已經可以揀智能櫃喇

尋日買野，星期6就到貨
今日買野揀同一間020,最快下星期2
又開始爆單ಠ_ಠ

未用得?
加左啲細件仲係用唔到

唔知
我買唔少野所以唔用得

等收市佢正式公告啦

諗緊加唔加注好博星期一上太空

加手大注
幫幫其他人

智能櫃=上太空？
Ok gun (#ﾟДﾟ)

下星期四出業積唔買就遲啦

唔係出孽積就插水咩

唉，出完業績先出糧

借錢溝佢

舊年業績應該無睇頭
重點係之後記者會，睇下有無料爆
比如上調返今年訂單目標

雖然好似有好消息，不過都減減倉先

廢

莖假時段都仲有得升
不得了(;´༎ຶД༎ຶ`)

究竟係咪業績前升，業績後跌呢

信wiki業績前升，業績後突破天際!

個app更新咗 冇得睇實時人數啦

個web site 都冇咗。 有冇啟視？

劇情需要？

間公司越透明，對我哋越有利。

最怕係有心想你知，最怕你唔知，最怕你睇唔到，劇情需要😁

同意。為咗上次台戲，現在功成身退。

好事咪公開。壞事就收埋
alexa排名都回落到40幾的一月尾水平
之前2月尾見過最高2x

@老皮 唔好再吹風向，唔好害人輸錢，我唔想上連登搞到其他連豬連狗輸到要跌樓BBQ，搞到我做左幫兇

只可以講一句唔好借錢買，咁既市況股神都輸身家
1137仲有呢個位已經超額完成

一日唔斬一日都唔叫輸
1137係長揸。少少波幅驚閪咩

支持皮神 繼續帶領連登仔 賺盡2020

驚春咩，溝到爆升為止，就係咁簡單

都未出糧

做個正義L先，散戶唔好玩啦，今次再跌係好難翻身㗎，尼次炒風風險太大，除非你係死忠，輸到連1137執笠都無所謂喇🙂

癲佬走貨先考慮1137

爆升咪走囉(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

Good News

fb 愈來愈多wiki廣告

唔好上腦 你google search得多 廣告自然多

1137癲佬要理性D

你叫癲佬理性D？

wiki 口罩去左邊

Wiki work from home 要人工餘時間都係屋企

特價啫

業績前穿唔穿到3.8呢

冇可能4蚊鑽石底

反而其他插到無眼睇
放哂D蟹佢
準備all in 1137

溫馨提示 星期四賭業績

賭佢升

準備啫
順手係其他地方止血
係張紙度賭住先
真係升先入

in WIKI I trust

急插

升

?

大家咩價位入

$2

$1

好靜 橫咗好耐

咁你想點

等星期四大爆發

係，佢知道幾時出業績

唔睇好喎
上次一出完業績就free fall咁滯

10次有9次仆直
睇你賭唔賭1次

一入完set止蝕價啦

上次炒起又話出業績前升$8

2019下半年業績差，大家都預計到😂

有$7.3 你重想點？

想搵返講果個人黎找數

老皮有幾多貨

個價企到咁撚硬做乜鳩 又引人買心思思

升撚埋上去 屌
4$入 4.15走撚佐

其實如果政府宣布局部lockdown嘅話，1137是咪大贏家

出業績之後先再入
淆底

突破盲腸

就黎止蝕變止賺

其實而家d單都多，門市都仲有好多箱

冇記錯每次業績前都會升一升派貨 出完業績就跌到仆街

以前還以前

大家set好價賣貨未

妖股

5

宜家入啱唔啱時機

想知點解

業績前炒上9成。。。

4.26

跟機

1/10

9咩成，9蚊下話

收市炒起
有D想聽朝放

$4.3

說好的半倉？

岩岩走左lu
減倉保平安
唔賭啦

聽日5蚊

星期四出業績？

基本

禁止酒吧賣酒
d人轉晒去hktvmall買

點解？社運多左人網購喎

佢好鍾意9up

癲佬，祝你贏多啲！ ⋯命運是對手，永不低頭⋯

每次睇到癲佬嘅回覆都覺得好好笑

依家睇就笑話
下年睇返就知邊個笑到最後(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

下年

每單蝕。愈多單。蝕得愈多
唔係愈多單就賺錢嘅
我估2019全年比2018一樣蝕咁多
無改善
如果市場炒佢改善。我就會走哂先。

1137癲佬加油

唔知聽日又升幾多呢

好期待癲佬回覆

Ok all in

Made in Hong Kong

HKTV Mall 幾隻字 都夠值得股東收藏

臨出業積放口罩機風
聽日後日有得走好走

係
績後先搵位入返

ok 炒多次

炒起。然後業績會公佈再配股

Hi

可惜老皮個倉得1/10

咁快搞掂晒clean room, 齊機印埋sample

口罩工廠出貨未

股東有冇得優先 一手一盒

今年上到5.5我切

聽日10蚊

今年最高7.3喎ching
切埋兩粒蛋蛋？

Sor 上番去
打少左

飛機？

蘋果都出左news
聽日上到5蚊走人了

起碼有noise 炒。

All in

我要返家鄉！

手頭上無貨，等業績出咗之後先入

無限qe+口罩機=爆升

等咗咁耐，無$10唔走

蘋果又吹奏，聽日肯定又白金升降機
星期五啱啱走晒啲貨

有貨咪食。無貨咪睇賽果
個人唔鐘意賭業績

其實佢日出口罩相，好明顯timing上夾好嘅。因為佢自己都講，仲有成個月先有得賣。咁為乜呢，想炒上？然後呢？值得諗諗。

受過教訓之後大家都好懷疑，好小心

返家鄉

我上次幸好冇中，大概4.6 放曬。但有朋友輸得好甘。

我覺得一定係陰謀

大量新聞宣傳口罩機
口罩機升浪2.0又黎

癲佬終於有回報

上次業績衰左 全年都應該衰。不過今年應該好好多

全倉等收割揮手區

應該股東會每人1盒

等睇股價都超越埋tbb

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

用口罩製造話題 又炒高

下半年應該好過上半年好多

幾時出業績？

我會入

HKTVmall宣布口罩機已抵港組裝！預告2至3週後可開賣口罩

升撚到仆街今次

利申:買左好多

升咁少，吾能挽了

sor,set太低。十蚊ok ?

ok ar ching

今日唔上6蚊唔收貨(;´༎ຶД༎ຶ`)

召喚3.7止蝕既光頭巴

3.7溝貨既我變返正數喇

然後唔走貨。業績後大插?

= =?

你吾比業績虧轉盈再爆升？

兩手3.9

卡住左，系米挽完(;´༎ຶД༎ຶ`)
想放

50/50喎ching
你賭唔賭?

賭

搶左貨先

人踩人

唔使驚，口罩生產線一開上返$10 🤣

molamola家鄉又遠左

衝上去

上

心水清😁

幾分鐘炒完？(;´༎ຶД༎ຶ`)

繼續衝吖

仆直，走唔切

準備轉燈

渣ga 得幾分鐘貨仔

笑左。幾分鐘心情180度轉變

好心癲佬返家鄉就走啦...

奶野

其實根本無炒過
全部都係開市前升到4.5
之後開市就一直跌

4.54入咗 依家跌 屌

我4.56吖屌你

業績前出呢d消息
睇路呀 唔好跟車太貼呀咁多位

震完倉，各位坐穩了(╯‵□′)╯︵┻━┻

又套住散戶

心急沖昏頭腦又中伏

補唔到裂口

根本每次出消息就要走
衝入場嘅都係傻散

星期四

自己唔識上披露易睇咩

歷史又重演

Gun

應該真係最後最後逃生門😂

唔好呀我已經入錯咗後悔緊

今日幾錢走得

邊個話今日走(╯‵□′)╯︵┻━┻

新手全面進場

星期四再見啦，依兩日多數妹下妹下

GG

我都估唔到我上個月講既野講中哂...情況更嚴重，I am sorry

你講左乜9

4.5入咗

我都係
止蝕離場算數
賺少少變蝕一D

皮神啱
有消息係賣而唔係買

4.3撈底

出孽績前

唔好買

勁

Strong hold星期四等爆上7蚊

又返多次家鄉(;´༎ຶД༎ຶ`)

口罩生產，爆升爆升啦

日日都係下午發力，等破頂今日頂

癲佬想幾錢放

呢個真

咩app?

升多三毫比我走先

DinLoStock

癲佬走左未？

D大戶左手交右手，😄😄😄，但都係推唔高🙇‍♂️

是咪收到料成績表靚仔

放晒lu
唔等啦，業績後再入黎玩過

莖假仲升緊

入咗重貨今日

聽日又大大棍咁升

搵唔到呢個APP啵

新手進場，又準備出貨

aastock

咁簡單成交記錄都要問。好明顯新手已進場

聽日沽得

我未返家鄉咖

玩左十幾年股票係價值投資者一類
可惜持有果D都係向另一方向發展,仲未出到一隻皇股買中

1137(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

好可惜始終我睇佢只值1.7 ,如果有得買輪肯定會沽佢

哇，原來準備沽落$1.7

笑撚咗

5蚊就收山

又升(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

今日係升定跌

可以借貨沽空

升各位早晨

輕鬆(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

股神幾時走

升完之後千跌

皮神

廢佬

睇埋聽日先放

賭業績?

上唔上到5 , 淆底獸5蚊即放

6蚊啦下話

Yup

仆你個臭街(;´༎ຶД༎ຶ`)

轉燈

倒跌，垃圾

咩事跌得咁急

咩事呀屌

今朝測試左
成交前唔上連登
個人係清醒少少

4.43入左

好過4.64入

你今日先入 同賭大小有咩分別

即日鮮

今日入同賭大細無分別

唉，含𠹌了

直插$3準備

未出業績唔好買

又無走?
起碼減一半。留返一半聽日執平貨
100% all in賭業績。賭錯邊真係仆直。隨時十幾%上落

有錢無野買唔到
除非停牌

Set太高走唔到

等食lunch訓晏覺
反正訓醒就升

set3.7入

高得制？

不信

gun gay

全世界升咁制得1137跌

收到wind聽日7.3🥰

in9

還錢牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

聽日咪還俾你 唔洗急
前題你賭贏

成500手4.5

唔跌聽日點升

50手

Same(;´༎ຶД༎ຶ`)

癲佬金句

如果1137 2019都係net loss會唔會落返2蚊

上半年虧蝕億幾下半年點追啊

1，2月單多但都係蝕

係咪有大戶走貨

all in 就等死

如果下兩星期出口罩，個價會唔會升

會升都係靠消息 講真口罩make到幾多profit丫

其實預左net loss，問題係幾多。

我今日溝貨all or nothing

立及TBB刀升甘多(╯‵□′)╯︵┻━┻

幾多點出業績

Strong hold

你宜家賺定蝕？

好緊張佢張成績表

3.8樓下可以溝 如果間公司基本面無變

有咩好緊張，你地draw返佢地每個月訂單訂交易額再用上年同前年份財報比對下，心裡咪有個譜，買股票唔好咁懶啦

聽日12點

預左會靚仔 問題係 當疫情完左keep 唔keep到
所以個重點係今年蝕有無收窄 如有（市場收貨）
如無 會跌
用戶數增長 同經常用戶數增長 （如經常數有增 長線睇好）

兩者同時出現 可以長期買入

怕你收市睇返個價會嬲

怕你聽日睇到個價會嬲

快入

有消息公告 快入 仲有7分鐘

怕你後日睇到個價會嬲

已經好撚叻

你已經輸了 完全地輸了

各位我要轉職做廢淡了(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

1137癲佬走得靚👍🏼

聽日爆升

聽日業績一定差
2018年9月賣左資產有一筆大收入
2019年再無資産賣
全年會蝕多過2018年

唔係掛

之前d業績次次都講蝕錢既ಠ_ಠ

係呀。

加上比較2018中期同2019中期，
明明2019中期網購生意收入多過2018中期，
但最後蝕多過2018中期。

聽日業績幾可肯定係差。

又癲唔晒

改善物流都洗唔少錢

B仔?

睇唔慣你跟老皮搵食

我跟wiki搵食

呢到個個都跟wiki 搵食

4蚊我會再all in(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

聽日孽績 精彩

上年洗多左好似話係廣告同開020
但收入都多左

今年我諗020應該慳左無再狂開 但物流應該真係會加上

物流應該下年個份

仆街，升撚到仆街

癲佬走晒聽日係咪爆升啦要

睇下HKTV mall黎緊業績會唔會有改善啦！

我都一直支持HKTV mall發展網購業務

對1137無影響

聽日要追貨

可能有人想賭業績而已
散戶驚死觀望下好

好廢 無啲信念。又話賭業績嘅

申利：一手黨

往年係咪中午發布？

yes

開賣口睪前一星期掃貨

你係得嘅⋯⋯雲與清風⋯⋯

Free fall

咁早驚定?

咁早起身?

點fall? 未開市。

地盤佬

收到料 會大插

收皮啦

呢句真(;´༎ຶД༎ຶ`)

講多啲

大戶老皮點睇

無咩點睇。觀望下。等睇業績再決定

通常下就放 定收市放業績

冇人兢價？

有一年我就係炒業績諗住會好
以為收市放點知lunch放，死老母咁一野趺10幾%

正股驚西
一於入佢老母！

幾點出業績

預12點先。收市都唔奇

如果蝕少佐會唔會插

感覺上如果中午之前狂升,就係大戶炒上去食散戶

咁就要睇今朝升定跌。同蝕少幾多
如果持平。我覺得都係要插。依家預期係蝕少左

升乜鳩(;´༎ຶД༎ຶ`)

中午之前D人唔走,你味又可以笑人

癲佬放左 利好

有貨果d幾時放

死守

放啦 香港電視都係老千

屌你老母(;´༎ຶД༎ຶ`)
(╯‵□′)╯︵┻━┻

4.4買，，之前衰on9/貪心升到7蚊個下無放，，灰爆

信念

+1

無左癫佬喺度打氣好唔慣

all in賭一次啦
唔洗灰
賭場常開

屌你殘體字

升到4.7
我諗起3.7止蝕既光頭巴
好耐無見到佢

5蚊走50手4.5買

升夠未(;´༎ຶД༎ຶ`)

喂喂喂 唔好咁